有無人都係完全同老一輩溝通唔到

Ex.好似九巴呢單野 老豆老母：唉 依家咪搞到自己無左份工囉 為乜啫
以前都會同佢地拗下 但呢幾年發覺佢地服從權力果種既觀念係根深蒂固 講都嘥撚氣 政府做咩都岩既 就算唔岩都唔好反抗 由細到大都係教我政治野就唔好理
我完全接受唔到佢地呢種觀念 分析比佢地聽 好似試下同佢地傾下啲中共啲仆街野咁 佢地又會好似好理解但最後都係兜返個圈黎同你講返佢果套 最叻就係講 咁又點姐 你咪出黎反抗囉 好似黃之鋒咁捉走坐呀
出面啲廢老就話戇撚鳩 連自己父母都係咁真係有啲心嗡
如果各位屋企人係思想開明既人 真係要好好珍惜

agger
次次都係 咁又點啫
真係好克人憎
我屋企人會加多句
咁關你咩事啫
頂 講極都唔透

代溝